20年阿仙奴球迷，今日結束，你問我答

其實雲加最近五年已經無貨，不如佢主力搞青訓，搵個熱血既教練返黎

轉支持邊隊

如果雲爺爺走咗呢？

睇埋阿記下年換唔換領隊

轉捧邊隊

點睇班25仔球員 但今日自己諗住轉會？

轉棒隊有未來既

咁9月開始捧返

撐山狗定反山狗

年年都無冠，有料當然想轉會闖一闖，明既

佢有鬥心係好事，問題係感染唔到其他球員，仲搞壞更衣室氣氛

佢都係走吧啦，浪費自己時間

咁你又話今日結束

想邊個教

有冇屌過佢地25？

即係暫時中立?

俾幾個月假自己，take 個 break先

唔知點解想阿當斯教

係，直到9月

只憎兩個25:艾迪巴約同雲佩斯

宜家呢一刻
兩個之中
你最想邊個仆街？

1）第一風扇獌聯名縮25雲
2）經濟學教授歐聯16郎之父雲爺爺

點睇前幾場電叻死出2禾b

1，堅賤格

2頭十年真係好堅，人老左唔怪得佢

戰績麻麻
搵享利啦